【男人EEETV】飲醉酒去朗誦比賽！

屌 呢條片真喺笑到我
世界上最好笑嘅一定係圖書館忍笑同喺正經場合忍笑

做多左啦

Old news...

好好重新做人啦

iMoM